吊你媽過海，天氣熱少少就一街女唔著衫。。。

得幾塊布
得個bra又有
熱褲show長腿又有
洗唔洗貢能仁？

伯母都好仁

出多d街咪咁毒

失業無得過海

巴打做到嘢

起碼都交低個名啊大哥

肉地妹正

有d似heidi

鬼有貢大ball咩

Berry0314

呢個真•對面海
仁撚到呢